(突發) 成功突圍走左入狗堆!!!

有無片

冇! 無論如何留個底先!

咁係邊度cut既

推到有片

？？？？？？？？？？

暴徒

有呢d一定要有原片可以backup，唔好比機會人話我地屈黑警

係邊度cut, 實有原片架，R source

btw push 下先

推

推返原片

多角度 2:54

push

求教學

點解啲警犬有磚?
財委會有Record嗎?

要投訴了

岩岩send左去1823+ csb

Send埋去UN Human rights group先

快d back up

冇人推？